[基本常識］大家快啲聽翻今日毒檸王國

個節目好高質 講好多冷知識 包括telegram私隱 梳打水可以舒緩催淚彈等等

今日都係 \/